有無啲高質ge喪屍/末世片

放假無野做
求推介

屍樂團 zombielan笑撚死

園

shaun of the dead

Children of Men
Book of Eli

I am legend

地球末日戰

World war Z

28日/28週後

The night of living dead

死亡直播系列

Walking dead

末世列車

末日喪屍戰(I am hero)
甲鐵城（動畫）
七日成屍
八日成屍
戇scout打爆喪屍城

講刺激一定係 WW Z，屍殺列車

講好睇人性既 28日/週後，xx of the dead個堆

要垃圾既有生化危機

笑既有zombie land

依d post 例牌要講The Mist

LM

I am Hero
男主角為守護身邊的人成長
又多笑位